估唔到daddy都輪落到V92咁嘅下場

都係要搵返費sir出山黑冠軍服侍班獌迷架啦